聽日 股市千升都是技術性調整！我要集氣！

聽日支那國家隊一定入場撈底比信心班散戶接火棒

星期一技術性調整千升

比o的信心 你們還有黨
記得聽日去換美金, 最後4日逃生門

相信黨 相信國家隊

同時求麵神明燈

星期一 千升

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

p牌仔好想炒熱呢條戰線
加速主義-換美金